係咪好快YAHOO拍賣就有，全新警棍面交賣？

買二送一？

但邊個夠膽面交
擺明係局
博拉咩